徵一個p牌ac

好得意
用100粒膠幣換
有嘅pm me

求我

求你

好得意

珍寶膠ok?

deal
pm me

我好似有個ISP Email未用

我哋做朋友好無

可惜連仔好似停咗ISP email申請
但係我仲有大專email未用

唔好講咁多
國產007.gif

攞去🅿️

無得加emoji \/

用你嘅身體去交換

臭雞唔值錢

就黎有

唔要你嗰個

點解

你又唔係要錢

咁要

1ac1q👌🏻

一Q唔夠

加埋我咪qq

同我集團式經營

好喇，就一人一Q

想told我光？

我害羞咗

好純好可愛

我以前唔係貢㗎

你以前係點

再可愛啲

各自搵食

考慮下

你搵鬼到咩...

咁你嚟緊再可愛啲
可愛啲又得人鐘意啲

ddpp

因為我好人☺️

點知自己有冇p牌跟身？

唔好憎我都好好唔使鍾意

好笑過people stepping people

好似每日都會轉 突然甩p

啊bu

好乞人憎咩你

熟咗唔覺 好似係

但無人同你熟到

成日笑笑笑成個白痴咁

姐係冇俾100蚊甩p會無啦啦出返?

屌你我好nice㗎嗚係太主觀同情緒化啫

成日黑面財神都俾你嚇走

我黑面神

連登公告話唔貨金一年有兩次甩p機會

你唔係神

搵個識安撫你情緒嘅人

自己加個［P］係後面

神以前都係人

Pmed

自己

冒牌貨不了

好主觀喎

你唔係人

thx cheque吓收唔收到$

事關來去好快

我係你老豆

我哋感情唔好

唔好再做臭雞或者會keep耐啲

個情緒啊頂你個肺

好難捉摸
好可愛

而家修補

你改完名痴q咗線

咁大個修唔到

愛你

同你一樣痴咗線

200蚊買

愛你too

我係俾人逼癲

20蚊ok

我就嚟陪你癲咪一份

得閒自己無啦啦傻笑就無人敢惹你

我試過響街望住個痴線佬唱歌幾分鐘
唔知係咪你嚟

2000

我mi埋屋企先發 街嗰啲癲佬好臭

發神經

就嚟追晒你啲舊post

冇錢？

一齊研究下點樣發癲

屌你 小器過鄭秀文來㗎

點拎p牌

rich 串7.7

你咪有

求其cap，無揀過

我捱麵包

我喊佢流唔到就出嚟

未認證就有p 但一開壇個個認證晒

我都係求其copy

我忍水刀母淺

爭撚蝕 早知遲啲先比人ban

唔明巔婆講咩

Copy得幾好，加分

唔緊要 長bam長有

打錯字

彩過你 點解你咁耐都冇比人ban過

依家就ban你

Kiss

禁過言

打錯咩字

益咗佢有p牌

3定7日

食緊麥當雞

忍唔到就流出嚟

冇錢再買ac

點樣甩牌

7日 自爆用 分 身投訴 bam埋分身 玩撚完

你無，快啲搵賣家，1AC1Q

仲有入到長洲先有 船錢都蝕埋

男兒流血不流淚

收到高級會員認證pm自然甩

流血都無流過淚

點樣甩

笑撚咗自爆用分身投訴天才

想甩p牌

甩牌咁甩

咁就無撚咗個靚名

咁以後唔好再流淚

咩靚名奀皮？

想食

嬲同受委屈同感動就嗰陣勁撚想喊 唔開心都唔會想喊好撚on9

做傻子多麼好

受委屈同唔開心咪一樣

你個名笑死我

我都係，受委屈果下好難忍

受委屈係嬲

幾時收到pm

唔怪得淨係改到多好

谷住唔出得聲硬食但明明唔係自己問題 勁撚嬲！

ok

要搵個同路人傾下先好啲

你個ac夠一年未？

我pm連仔話唔使解bam 畀返個名我就得
佢話唔確定我係咪本人

我舊ac三年先收到

唔想煩人

Один боец

bam咗三個就bam咗三個啦

你自貼+id比佢

煩我只限連登

屌你老母

中文係 好 笑 啊嘛

仲要好似真係bam撚足我三個

大量P牌ac

之後就做咗佢sp

你好happy

你改名我唔認得

咁都得 我又做先

嘿嘿咁笑撚咗出聲

你都改咗，我又唔認得
淨係記得巔婆

畀個我

係 依家唔知做咩好hyper

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

佢流亡海外緊

葉朗程: 我知道立法會「空城計」的幕後黑手是誰

笑撚到我仆街

我叫小baby

Diy

檢突！

啲牛言

有嘢食

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

幫手入去推啊

哩個名好flirt

同好呀！！
我就係為左P牌而開acc

好撚好笑此人有名有姓

餓

我唔係les

你開多個過我

我啊嫂撩我食

慢慢感動你

為咗我變性ok?

Ok

me

歧視變性人

好彩未變

你好隨便

文字獄來了

仲未訓呀？

請埋我食仲扮矜持牙

有咩咁好

頭都未吹

我幫你吹

好得意一塊牌咁

媽咪

你幾時請我食

吹頭髮都要叫媽咪

你請我先我請返你

想食串燒

賢妻良母舉動

想扣喉

吹完好快啲訓

請你飲無限金寶湯

乛◡乛 享受緊奶茶

飽得滯添

飲杯
我都飲完果汁嚟

你冇自控能力

又早瞓又果汁你咁健康

你有無叫過麥麥送

點解樓主可以開咁多痴線post

邊個post痴線

平時11點就訓
今晚想同你傾計先咁夜

I like

冇

我記得你好似同我差唔多老 要開始養生

你咁都記得？
我好似無自爆過

橙b🧡🥺

佢叫一個餐要逼你額外再揀多個食物

護航兵

有個post見到你留言 仲話睇書之類嘅嘢你嗰陣仲未改名

你做肥仔隻兵

重點係d野送到黎淋晒又慢
On99 McDonald’s dse雞

見到都唔打聲招呼

你咪肥仔

啲仔好得意

我stalker

帽侮辱我

一拳一個

原嚟你有兩個Ac，仲成日自問自答，角色扮演

對家一拳一個你

唔敢

On9我孤獨戰士一打十

我得意咁多點會係條死肥嘢

邊條死肥嘢

我修道船

無自信肥嘢

唔知咩黎 你好毒

都唔係講佢，講緊第2個

我咁啱上網睇到

係 跌咗個橙

想食麥樂雞食boot粒的

臭雞係咪你嚟？我同佢TG過

我食咗10件

唔係啊 兩個人

個名咁似嘅

我一路都用依個 唔知佢做乜改咗

話說indi同hk麥樂雞係唔同

有咖哩味啲牙

訓教先下次再你

皮薄同脆
Hk好食d

晚安

pizza要依啲先好食

想jap好野

你係好嘢！jap

皮皮

你咪係

30日先改到名決定聽日lunch去麥記暴食

多到唔知講邊個好喎大佬求其睇一個都係啦

我屌你老母!!個個topic名笑到仆街post想嚇撚死人呀屌你!!!!

無咗薯格食嚟無意思

好多認真post喎大佬

唔食薯格

你唔識食

ok又揀左啲黎睇，有啲日常生活又真係似真事，有啲真係難分真乳假好啦好啦，唔應該一碌鳩打沉你

假做真時真亦假 無為有處有還無
青毋須深究

明白，你成日都好唔開心？

都唔係

你都無p

人唔笑狗都吠

認同請反送中

有啲野我同凱婷都未出聲
幾時到你扮q

你嘅q係扮 我嘅q係天生 無衝突

放棄吧 論可愛你是贏不了我的

催淚彈

仲有琴日番立法會救人走個妹妹

siu jor

帽再笑我手足

仲有

你一廂情願做佢手足

Pmed 我要2個ac

我自己都要搵返十x年前既學生証出黎先開到

me徵牙 5系售

搵埋廿年前

test

今日一開立場live就見到個變態婆係到講立場哥哥

依家仲有無 我睇唔返個comment

重搵到個comment喎

睇錯第條 thx～

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

屌咩完全唔識都認到

無

咪扮

屌 條柚唔係我